無左龍哥咁公路D亡靈點算呀!!?

强烈要求TVB當六合彩常規節目咁，一星期播龍哥一次。

唔係的話D街上亡靈咪無人幫囉？？

唔撚係真斬呀 冇龍哥點搞呀

龍哥先係主角

等咗成個禮拜 諗住開工前有得笑下

開曬佢

無左龍哥變到垃圾節目都不如

唔撚係呀？
無左？

佢地都吾敢食

今集又無女又無龍哥...

仲要成班男唔無個識名....係度扮人在野, 都唔做緊乜

今集又無女又無龍哥...

仲要成班男無個識名....係度扮人在野, 都唔知做緊乜

熄電視抗議

我都係 仲係咁同人講話好好笑
一定要睇

五雷轟頂TVB

同都市閑情內容有乜分別

還我龍哥

上集預告有龍哥打戲 屌你老母係咪要課金Mytv super先睇到

多謝你地

冇左龍哥？ 屌你老母tvb
龍哥呢 屌 等左成個星期睇佢打鬼打到投降 依加咩撚野都冇？
你幾時識做生意呀tvb
觀眾就係要睇既野 你就斬撚曬
李錦聯 安德尊 依類先係觀眾口味又冇埋
龍哥咁撚收到又斬埋 咁你想點？
加下有埋建議比你餵撚到埋口
仲可以推龍哥做綜藝節目 加下咩都冇喇屌
真係睇龜頭扑咩 屌老母tvb 死撚左屎呀

下，無左？等左成個星期，轉頭個節有無

騙你老母hea鳩人

冇左龍哥,tvb小心俾百鬼纏身

開曬d鬼門係tvb片場姐屌佢老味